第一屆臨終盃 牙作（香港恩沙基）vs 鍾女人 討論區。

熱身賽率先喺今晚十點開打。

比大家重温下牙作嘅精彩技術。